解散立會重選?

基本法第五十條「…立法會拒絕通過…或其他重要法案，經協商仍不能取得一致意見，行政長官可解散立法會」

CE可否話佢覺得36億教育撥款係「重要法案」？
咁19號過唔到算唔算「拒絕通過」？

話晒十年樹木百年樹人
第七十條話解散咗三個月內要重選，
十月佢又可以宣讀施政報告

唔會，政府唔會俾你翻盤